騙盡全球人類的大話 2019年排行榜

中國研發

貿易戰和解

C朗挑戰

美斯散步

利物浦重奪英超

王騎數據

王騎啲數據無做假喎

造假就唔會無朗迷入

痢迷話痢記無爭過冠呀

我地利迷不嬲冇諗過爭冠 有亞軍已經滿意

王騎反朗

山齊士有收錢踢波都冇？

又想靜靜雞幫小花洗底

得啦垃圾
散步到入成50球

一國兩制

入成半百咁勁

歐聯決賽見啦

利迷冇串過人

真